何鴻燊定李嘉誠威d?

真心一問

誠哥冇何東基因 應該勁d

何生屌咁多靚女人生贏家

講錢超人勁
講玩燊哥勁

據聞佢當年係澳門同做皇帝差唔多，想郁邊個就郁邊個，之後仲要冇手尾跟。

講樣燊哥，講錢誠哥

新哥啲錢全部現金。誠哥啲錢全部係股值

賭城大亨之新哥傳奇

哥你老母 新哥新哥 同你地貴親

其實任何時候都係

何生可以撈埋娛樂界玩得之人

無得比

何生自己都靚仔
真正高富帥

何生社交手腕真心強大
好玩得

誠哥誠哥